# venturesid

Ada ribuan perusahaan VC di luar sana yang mencari startup di Asia untuk diinvestasi. Namun, kebanyakan startup bahkan tidak mempunyai kesempatan untuk memberi presentasi pada investor yang dicari-cari tersebut. Hal terbaik yang perlu Anda lakukan ad